巨蟹男

巨蟹男係雞係公廁 對人太好太好人成日比女男 忽視 話冇新意 其實巨蟹男都係追求一段平穩既感情